今天在馬路旁食飯的我

屌你老母

仲有得飲手搖 都唔係咁差姐

我做錯咩事

好似好撚好食
我係7仔買百塔撈公園食
可惜冇女睇

唔飲我怕會熱死

d 汁 滴左出黎要抺返佢

但事實係好難食

知道

連登仔求仁得仁 唔扺可憐
笑777病毒夜晚先出嚟？ 宜家咪禁埋囉

狗奴才

咁唔通啲菌宜家只係餐廳先出現咩

狗也不是...

係呀
禁埋室外佢
禁埋外賣佢
街市都有菌架屌你老母

屌你一陣未到一月香港就餓死一半人

咁咪封關囉，講咁多但基本野又唔做

派完膠未連登仔
無得玩35+仲唔出去時伐革命？
做順民？ 康咩復咩香咩港 抗你媽個液

宜家講有撚用啊
醫護罷完工就嚟清算完添啦
你係咪瞓咗幾個月啊